如果雨革再黎一次你會點做？

依家就同果陣一鳩樣

連儂牆 大台 wtsapp fake news 全部膠野一撚樣，根本同我地全部時光倒流返去2014一樣，當然對面嘅黑暗同武力比以前更勁

如果我地好似睇咗預言書咁都係人類總要重複同樣的錯誤，咁不如算啦，個結局大家都知會點

仲有雖然鄺標點同班吟遊詩人尋晚幫到手，但假若佢地之後叫大家和理非/用歌聲感動人地，大家都應該是其是屌佢地，而唔係因為幫過一次就比佢地之後做膠野

[想衝但又怕嘅入嚟] 各種分工 衝要用腦有陣形

龍鼓灘

2014已經令義士失望一次，今次多返咁多，唔好再令佢地失望多次

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

絕對認同 今次對抗既係最撚黑暗既黑警同埋最撚黑心既林鄭

要贏！